{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028263",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "칠곡 북삼 홀리데이"
    },
    "text": "漆谷ホリデーへようこそ。 当宿泊施設は、他の一般宿泊施設とは違う形で運営されます。 各客室は駐車スペースを利用する非対面無人テルシステムで運営されており、ルームキーの代わりに駐車ショットダを通じて入室、退室、外出を操作することができます。 駐車スペースは300坪で便利に利用できます。 位置は都心ではなく2kmの外郭に位置しており、マウンテンビューが眺望できる場所です。 予約する前に場所を確認して、便利な場所を見つけてご利用ください。 室内で食べ物を摂らず、必要な食べ物はアプリで注文してください。 レビュー文はお客様の主観的な個性と好みで作成されるので、悪いレビュー文を確認して決定すると良いでしょう。 現地のお客様を優先してご予約を承っており、予約締め切りの状態でも現地でご利用いただけます。 貸室予約は不可能であり、宿泊退室時間は会員と非会員ともに12時です。 テラスルームは1室2名基準で運営されており、人数追加時に料金が発生します。 寝具の追加時にも料金が発生します。 予約キャンセルは常に可能であり、当日予約は現地来訪時にキャンセルしてください。 1室1台を提供し、外部駐車場には20台の駐車スペースがあります。 入室前に事前案内メールに対する返事を必ずお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "漆谷ホリデーの位置はどこですか？",
            "answer": "漆谷ホリデーは都心から2kmの外郭に位置しています。"
        },
        {
            "question": "漆谷ホリデーの客室はどのように運営されていますか？",
            "answer": "漆谷ホリデーの各客室は駐車スペースを利用する非対面無人テルシステムで運営されています。"
        },
        {
            "question": "漆谷ホリデーでは食べ物を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "漆谷ホリデーでは室内での食べ物の摂取は禁止されており、必要な食べ物はアプリで注文してください。"
        },
        {
            "question": "漆谷ホリデーのレビューは信頼できますか？",
            "answer": "漆谷ホリデーのレビュー文はお客様の主観的な個性と好みで作成されていますので、悪いレビュー文を参考にすると良いでしょう。"
        },
        {
            "question": "漆谷ホリデーの宿泊退室時間は何時ですか？",
            "answer": "漆谷ホリデーの宿泊退室時間は会員と非会員ともに12時です。"
        },
        {
            "question": "漆谷ホリデーのテラスルームは何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "漆谷ホリデーのテラスルームは1室2名基準で運営されていますが、人数追加時には料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "漆谷ホリデーには駐車スペースはありますか？",
            "answer": "漆谷ホリデーには300坪の駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "漆谷ホリデーではレンタカーの利用は可能ですか？",
            "answer": "漆谷ホリデーではレンタカーの提供はしておりません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "漆谷ホリデーの予約キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "漆谷ホリデーの予約キャンセルは常に可能ですが、当日予約については現地来訪時にキャンセルしてください。"
        },
        {
            "question": "漆谷ホリデーの駐車スペースは何台分ありますか？",
            "answer": "漆谷ホリデーの駐車スペースには20台のスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "漆谷ホリデーの入室前に何か注意事項はありますか？",
            "answer": "漆谷ホリデーの入室前には事前案内メールに対する返事を必ずお願いします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 489
    }
}